[骨灰龕]Homepod評價：音質靚，太蠢，自私成精

勁讚音質

不過自私成精
唔支援Android不在話下，唔支援default Spotify

Whathifi

Verge

Redddit集合POST

咁俾唔俾 Android 版 Apple Music 玩 ?

細得黎 音質好靚

香港幾時有
shut up and take my money.jpg

我想知音質有幾正
快d賣嚟香港啦 我仲諗緊買唔買bose soundbar

垃圾一件
除咗播歌同同佢講較幾點鬧鐘之外
一律剩係識講我唔係咁清楚
買二千幾去聽佢答我唔係咁清楚

去試下sono one 兩部一齊播個效果點
google home max果d垃圾聽都唔洗聽
Soundbar 貴同大咁多點比呀

Google home max 垃圾？
你話呀

冇人阻你買垃圾

如果佢support spotify既真係pefect

淨係大聲會拆已經不作考慮啦

香港幾時有

用緊Bose mini sound link 2

換唔換得過？

Apple 產品，第一代換唔過

不過蘋果慣例非主打產品幾年先一次升級

今代唔買可能等到2020

但係今次軟件野明顯太差，
我全set apple+apple music都要諗買唔買。

同harman kardon onyx studio 3 比點?

有冇得update 先

當然有，不過就算有提升都有限

軟件問題我又覺得問題不大，始終都有得update

等 WWDC 出嚟反擊！

我唔覺ai方面有咩公司可以同google比，
我甚至覺得apple siri將來會轉用google ai 做base

投入資源根本唔同層次。